出事！搭紅Van唔記得咗比錢，落左車

頭先搭紅Van出旺角，遲到趕時間，
好急咁跑左落車，
而家諗返發現應該係冇比到錢
點樣可以比返錢？
點算？有冇人試過？
點比返錢？
在線等。。。

先下線

van 仔佬：算鳩數啦你

van 仔佬：我年中呃醉酒佬d 金牛大牛都唔少啦

紅van多數深藍

你個樣藍屍gp見

變左暴徒

你死喇 紅van司機好惡㗎

我都好驚比人放上網

下世小心d啦

Van 仔佬邊有咁豪氣😟

係咪黑衫先

暴徒 搭車唔比錢

一邊行落車，一邊WhatsApp....

去總站同站長講啦 幾點邊度上落車 佢地實知

紅Van都有總站同站長？

有咩可能無比錢就比你落車呀

好似最少有一邊有 唔係佢地洗乜不斷講對講機

有人叫左落車，跟住我見開門就跑左落去。。。

等通緝

勇武有高尚情操，唔會唔比錢🥺

應該唔會瓜😕

紅Van係咩人, 你自己知

有心還咪同樣時間站頭等

即係要下星期五？

識玩後數
有大大聲講徵用

同樣時段紅van通常都6天工作

下次唔使搭啦，Backlisted